細舖買行貨 係咪華仁比較信得過?

想買部電話送俾人 要行貨

係 多數有官方保(eg. Sony xperia)

thanks